<resources>
    <string name="app_name">TravelBuddy</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_vida_nocturna">Vida Nocturna</string>
    <string name="title_activity_vida_nocturna1">VIDA NOCTURNA</string>
    <string name="title_activity_d_club">Antros</string>
    <string name="title_activity_bares">Bares</string>
    <string name="title_activity_info_dclub">D Club</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_maps2">Map</string>
    <string name="title_activity_plazas_comerciales">Plazas Comerciales</string>
    <string name="title_activity_info_plaza_cumbres">Plaza Cumbres</string>
    <string name="title_activity_info_maddox">Maddox</string>
    <string name="title_activity_cafeterias">Cafeterías</string>
    <string name="title_activity_info_nuevo_sur">Plaza Nuevo Sur</string>
    <string name="title_activity_info_san_agustin">Plaza Fiesta San Agustín</string>
    <string name="title_activity_info_valle_oriente">Galerías Valle Oriente</string>
    <string name="title_activity_the_nada">TheNada</string>
    <string name="title_activity_info_the_nada">The Nada</string>
    <string name="title_activity_info_tierra_libre">Tierra Libre</string>
    <string name="title_activity_info_galeria_cafe">La Galería Cafe</string>
    <string name="title_activity_info_punta_cielo">Café Punta del Cielo</string>
    <string name="title_activity_info_republica">Republica</string>
    <string name="title_activity_info_press">Press</string>
    <string name="title_activity_info_strana">Strana</string>
    <string name="title_activity_info_barezzito">Barezzito</string>
    <string name="title_activity_info_classico">Classico</string>
    <string name="title_activity_sr_mostacho_info">Sr. Mostacho</string>
    <string name="title_activity_info_la_macarena">La Macarena</string>
    <string name="title_activity_info_el_costenito">El Costeñito</string>
    <string name="title_activity_info_la_clamateria">La Clamateria</string>
    <string name="title_activity_info_la_coqueta">La Coqueta</string>
    <string name="title_activity_info_la_shoteria">La Shoteria</string>
    <string name="restaurantes">RESTAURANTES</string>
    <string name="hoteles">HOTELES</string>
    <string name="cafeterias">CAFETERIAS</string>
    <string name="museos">MUSEOS</string>
    <string name="parques">PARQUES</string>
    <string name="hospitales">HOSPITALES</string>
    <string name="plazasComerciales">PLAZAS COMERCIALES</string>
    <string name="directorio">DIRECTORIO</string>
    <string name="title_activity_hoteles" />
    <string name="title_activity_info_live_aqua" />
    <string name="title_activity_cinco_estrellas" />
    <string name="title_activity_tres_estrellas" />
    <string name="title_activity_cuatro_estrellas" />
    <string name="title_activity_info_fiesta_inn" />
    <string name="title_activity_info_safi" />
    <string name="title_activity_info_krystal" />
    <string name="title_activity_info_holiday_inn" />
    <string name="title_activity_info_antaris" />
    <string name="title_activity_info_habita" />
    <string name="title_activity_info_four_points" />
    <string name="title_activity_info_best_western" />
    <string name="title_activity_info_quality_inn" />
    <string name="title_activity_info_city_express" />
    <string name="title_activity_info_lq_hotel" />

    <string name="title_activity_restaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="comida_mexicana">Cocina Mexicana</string>
    <string name="comida_brasileira">Cocina Brasileña</string>
    <string name="title_activity_comida_mexicana">Cocina Mexicana</string>
    <string name="title_activity_info_luna_mexicana">Luna Mexicana</string>
    <string name="luna_mexicana_text1">Excelente lugar, buena musica, buena atención y sobre todo se come muy rico.</string>
    <string name="horario">Horario:</string>
    <string name="direccion">Direccion:</string>
    <string name="horario_luna_mex">Lunes a Domingo de 8:00 a 00:00</string>
    <string name="direccion_luna_mex">Calle Constituyentes de Nuevo Leon 216, Álamos Corregidora, 64590 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="ver_mapa">VER EN MAPA</string>
    <string name="title_activity_info_los_frijoles">Los Frijoles</string>
    <string name="los_frijoles_text1">Alegre merendero y bar con terraza y decoración campestre en donde se ofrece buffet de platillos mexicanos.</string>
    <string name="horario_los_frijoles">Lunes a Domigo de 8:00 a 19:00</string>
    <string name="direccion_los_frijoles">Calle Albino Espinosa, Centro, 64000 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_info_san_carlos">San Carlos</string>
    <string name="san_carlos_text1">Restaurante familiar con estilo clásico conocido por su carne asada al carbón y su comida regiomontana.</string>
    <string name="horario_san_carlos">Lunes a Domingo de 7:00 a 00:00</string>
    <string name="direccion_san_carlos">Av. Ignacio Morones Prieto 2803, Loma Larga, 64710 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_info_los_cabritos">Los Cabritos</string>
    <string name="los_cabritos_text1">Excelente espacio para comer en familia, un deleite el sabor y textura de nuestros platillos.</string>
    <string name="horario_los_cabritos">Lunes a Domingo de 11:00 a 23:00</string>
    <string name="direccion_los_cabritos">José Silvestre Aramberri Pte. 1010, Centro, 64000 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_info_taqueria_juarez">Taqueria Juarez</string>
    <string name="taqueria_juarez_text1">Lugar con aire casual que ofrece tacos y antojitos mexicanos para llevar, comer ahí o entregar a domicilio.</string>
    <string name="horario_taqueria_juarez">Lunes a Domingo de 10:30 a 22:30 </string>
    <string name="direccion_taqueria_juarez">Calle Galeana 123 Nte, Centro, 64000 Monterrey, NL</string>
    <string name="title_activity_info_la_jarochita">La Jarochita</string>
    <string name="la_jarochita_text1">Pequeña casa con colorida decoración en donde se sirven antojitos mexicanos y platillos veracruzanos típicos.</string>
    <string name="horario_la_jarochita">Lunes a Domingo de 10:00 a 22:00</string>
    <string name="direccion_la_jarochita">Av. del Estado 386 B, Tecnológico, 64850 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_comida_brasileira">Cocina Brasileña</string>
    <string name="title_activity_info_picanha">Picanha Brasileira</string>
    <string name="picanha_text1">Un restaurante y bar colorido que cuenta con un menú extenso de platillos brasileños y cócteles creativos.</string>
    <string name="horario_picanha">Lunes a Domingo de 13:00 a 23:00</string>
    <string name="direccion_picanha">Sendero Sur 214, Local 1, Plaza heb HEB Contry, Contry, 64860 Monterrey, NL</string>
    <string name="title_activity_info_vira">Vira Vira</string>
    <string name="vira_text1">Este restaurante recibe a sus visitantes con un desfile de espadas digno de la realeza, las que exhiben cortes de carne brasileños.</string>
    <string name="horario_vira">Lunes a Domingo de 12:00 a 23:00</string>
    <string name="direccion_vira">Galerias Monterrey, Av Insurgentes 2500, Sin Nombre de Col 31, 64620 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_info_espadas_brasil">Espadas Brasileñas</string>
    <string name="espadas_text1">Un lugar agradable para comer , entre semanas tienen promoción para las mujeres, buena selección de carnes y cortes brasileños, y un buen salad bar</string>
    <string name="horario_espadas">Lunes a Domingo de 12:00 a 23:00</string>
    <string name="direccion_espadas">Avenida José Vasconcelos 1400, Del Valle, 66220 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="title_activity_info_mr_pampas">Mr. Pampas</string>
    <string name="pampas_text1">Un lugar casual con decoraciones típicas que ofrece carnes asadas estilo Brasil y barra de ensaladas.</string>
    <string name="horario_pampas">Lunes a Domingo de 12:00 a 00:00</string>
    <string name="direccion_pampas">Calz. del Valle #400, Del Valle, 66220 San Pedro Garza García, NL</string>
    <string name="title_activity_museos" />
    <string name="title_activity_museo_del_acero" />
    <string name="title_activity_museo_de_historia" />
    <string name="title_activity_marco" />
    <string name="title_activity_museo_del_noreste" />
    <string name="title_activity_planetario_alfa" />
    <string name="croja">Cruz Roja</string>
    <string name="croja_direccion">Ave. Alfonso Reyes 2503 Nte. Col. Del Prado, Monterrey</string>
    <string name="croja_info">Ofrecer atención eficiente a la población en casos de emergencia y en situaciones de desastre, e impulsar acciones tendientes a incrementar la capacidad de las personas y las comunidades a través de la acción voluntaria.</string>
    <string name="oca">Hospital Oca</string>
    <string name="oca_direccion">Avenida José María Pino Suárez, 645 Monterrey</string>
    <string name="oca_info">Somos un hospital privado de tercer nivel con sede en la ciudad de Monterrey, con más de 40 años de experiencia en el sector. Actualmente figuramos entre los hospitales más grandes y de mayor prestigio en el país.</string>
    <string name="doctor">Doctor Hospital</string>
    <string name="doctor_direccion">Calle Ecuador 2331, Balcones de Galerías, 64620 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="doctor_info">Doctors Hospital es reconocido como uno de los mejores hospitales privados en la ciudad de Monterrey, con servicios médicos de calidad mundial y tecnología de vanguardia, dedicados principalmente a brindarle una atención inigualable a usted y a su familia</string>
    <string name="imss">IMSS</string>
    <string name="imss_direcion">F. LOZANO Y ROBLE COL. BENITO JUÁREZ C.P. 64420 MONTERREY NUEVO LEÓN</string>
    <string name="imss_info">El IMSS, es la institución con mayor presencia en la atención a la salud y en la protección social de los mexicanos desde su fundación en 1943, para ello, combina la investigación y la práctica médica, con la administración de los recursos para el retiro de sus asegurados, para brindar tranquilidad y estabilidad a los trabajadores y sus familias, ante cualquiera de los riesgos especificados en la Ley del Seguro Social. Hoy en día, más de la mitad de la población mexicana, tiene algo que ver con el Instituto, hasta ahora, la más grande en su género en América Latina</string>
    <string name="uni">Hospital Universitario</string>
    <string name="hospitales_horario">Todo el dia</string>
    <string name="uni_direccion">Av. Francisco I. Madero S/N, Mitras Centro, 64460 Monterrey, N.L.</string>
    <string name="uni_info">Somos una Institución Hospitalaria al servicio de la sociedad, perteneciente a la Facultad de Medicina de la Universidad Autónoma de Nuevo León; a través de la cual brindamos servicios asistenciales con referencia a estándares de internacionales calidad y seguridad del paciente; proporcionados por profesionales de la salud con una sólida formación científica continua, tecnología de vanguardia, actuando con sentido altruista y en función de la enseñanza y la investigación.</string>
    <string name="chipinque">Parque Ecologico Chipinque</string>
    <string name="chipinque_horario">Lunes a Domingo de 6:00 a 20:00 </string>
    <string name="chipinque_direccion">Carretera a Chipinque Km. 2.5, San Pedro Garza García, N.L.
Monterrey</string>
    <string name="chipinque_info">Chipinque es uno de los pasajes naturales más importantes de la región por su cercanía a la ciudad de Monterrey y por los atractivos y servicios que ofrece. El Parque Ecológico Chipinque es un Área Natural Protegida</string>
    <string name="fundidora">Parque Fundidora</string>
    <string name="fundidora_horario">Lunes a Domingo de 6:00 a 22:00 horas</string>
    <string name="fundidora_direccion">Ave. Fundidora y Adolfo Prieto s/n Col. Obrera; Monterrey, Nuevo León</string>
    <string name="fundidora_info">Brindamos a los visitantes diversas áreas destinadas para el descanso, la recreación y la convivencia, brindando un espacio para realizar actividades multifacéticas como el deporte y el entretenimiento, así como actividades económicas, culturales y eventos de todo tipo, que son el eje para el desarrollo y esparcimiento de las personas</string>
    <string name="bioparque">Bioparque Estrella</string>
    <string name="bioparque_horario">Lunes a Domingo de 10:00 a 18:00</string>
    <string name="bioparque_direccion">Morones Prieto 1100, COL. Nuevo Repueblo, Monterrey Nuevo León</string>
    <string name="bioparque_info">Somos un parque temático que cuenta con un gran safari y varias atracciones</string>
    <string name="estanzuela">Parque la Estanzuela</string>
    <string name="estanzuela_horario">Miercoles a Domingo de 7:00 a 17:30</string>
    <string name="estanzuela_direccion">Camino a Valle Alto s/n La Estanzuela, Monterrey, Nuevo León</string>
    <string name="estanzuela_info">En este parque puedes disfrutar con tu familia de la naturaleza rodeado de cañones y arroyos, además es un espacio ideal para la observación de flora y fauna silvestre. Este lugar se encuentra dentro del polígono del Parque Nacional "Cumbres de Monterrey" muy cerca del Área Metropolitana de Monterrey. </string>
    <string name="pastora">Parque la Pastora</string>
    <string name="pastora_horario">Verano: Martes a domingo de 9:00 a 17:45
Invierno: Martes a domingo de 9:00 a 17:00</string>
    <string name="pastora_direccion"> Av. Pablo Livas s/n Col. Jardines de La Pastora; Guadalupe, Nuevo León </string>
    <string name="pastora_info">Disfruta junto con tu familia de un lugar con un ambiente fresco y tranquilo, podrás recorrer áreas como el herpetario, la jaula de vuelo, el aviario, la pradera africana, y además admirarás 118 especies y más de 624 animales que se exhiben en espacios naturales muy acordes con su ambiente original.</string>
    <string name="nheroes">Parque Niños Heroes</string>
    <string name="nheroes_horario">Martes a Domingo de 9:00 a 18:00</string>
    <string name="nheroes_direccion">Av. Alfonso Reyes 1000, Col. Regina</string>
    <string name="nheroes_info">Se encuentra ubicado en los terrenos del campo militar, que cedió en el año de 1985 su espacio, edificios y jardines para formar lo que hoy es el Parque niños héroes. Sus instalaciones proporcionan al visitante no solo recreación en sus amplias áreas verdes y lagos, sino también cultura y educación en los museos. Para los deportistas, el parque Niños Héroes posee el mejor marco para la practica del deporte recreativo o de alta competencia.</string>
    <string name="espana">Parque España</string>
    <string name="espana_direccion"> Avenida Morones Prieto a 2 cuadras de Av revolución (frente a la Fundidora).</string>
    <string name="espana_horario">Lunes a Domingo de 10:00 a 22:00</string>
    <string name="espana_info">El Parque España cuenta con una área considerable para que los Regiomontanos y sus visitantes puedan disfrutar de un día agradable en compañía de sus familias proporcionando a sus visitantes diferentes atractivos_turisticos, dentro de los cuales destacan las albercas, Juegos Mecánicos, además de contar con una área de restaurantes, donde los visitantes podrán adquirir antojitos mexicanos a precios muy bajos para así poder disfrutar las instalaciones. </string>
    <string name="caballo">Parque Ecologico Cola de Caballo</string>
    <string name="caballo_horario">Lunes a Domingo de 9:00 a 18:00</string>
    <string name="caballo_direccion">Carretera a Villas de García S/N, Parque Grutas de García, N.L. García</string>
    <string name="caballo_info">El parque recibe su nombre gracias a la cascada Cola de Caballo de 25 m de altura y que asemeja una cola de caballo. La misma se forma con aguas que bajan de la Sierra Madre Oriental. 
El lugar es parte del Parque Nacional Cumbres de Monterrey y cuenta con diversos servicios, entre ellos: estacionamiento, restaurantes y áreas verdes. </string>
    <string name="huasteca">Parque La Huasteca</string>
    <string name="huasteca_horario">Lunes a viernes de 9:00 a 17:00 horas</string>
    <string name="huasteca_direccion">Entrada al Cañón de la Huasteca; Santa Catarina, Nuevo León</string>
    <string name="huasteca_info">La Huasteca es un parque ecológico ubicado en el municipio de Santa Catarina en el estado de Nuevo León, dentro del área metropolitana de la ciudad de Monterrey. Se encuentra enclavado entre la Sierra Madre Oriental, con grandes formaciones montañosas y rocosas, y forma parte del Parque Nacional Cumbres de Monterrey.
El lugar se encuentra en el paso natural del Río Santa Catarina y se ha acondicionado una pequeña parte del área para hacer un foro donde se llevan a cabo eventos artísticos, culturales y deportivos.</string>

    <string name="direccion1">Dirección:</string>
    <string name="horariopalabra">Horario:</string>
    <string name="boton">VER EN MAPA</string>

    <string name="thenada_horario">Lunes a Domingo de 9:00am a 10:00pm</string>
    <string name="thenada_descripcion">Una cafetería un tanto locuaz y fodonga, que se esta volviendo el lugar del brunch. Su menú va más allá de un simple cafesito y su ambientación es la sensación.</string>

    <string name="tierralibre_horario">Martes a Domingo de 1:00pm a 10:00pm</string>
    <string name="tierralibre_descripcion">Café y jugos naturales acompañados de sándwiches y ensaladas en un artístico local con atmósfera cálida.</string>

    <string name="galeriacafe_horario">Martes a Domingo de 5:00pm a 12:00am</string>
    <string name="galeriacafe_descripcion">Cafetería con extensa variedad de bebidas. Ambiente tranquilo. Especialidad en pastas y crepas.</string>

    <string name="puntacielo_horario">Lunes a Domingo de 8:00am a 6:00pm</string>
    <string name="puntacielo_descripcion">Cafetería con concepto bonito y moderno, franquicias con buen ambiente y producto de calidad reconocido nacionalmente.</string>


    <string name="plazacumbres_horario">Lunes a Domingo de 11:00am a 9:00pm</string>
    <string name="plazacumbres_descripcion">Plaza con más de 120 locales destinados a tiendas de especialidad y más de 2,200 cajones de estacionamiento.</string>

    <string name="nuevosur_horario">Lunes a Domingo de 9:00pm a 12:00am</string>
    <string name="nuevosur_descripcion">Centro Comercial al aire libre ubicado al Sur de Monterrey. Cuenta con más de 90 puertas comerciales entre diversas tiendas, restaurantes, espacios verdes, etcétera.</string>

    <string name="sanagustin_horario">Lunes a Domingo de 9:00pm a 12:00am</string>
    <string name="sanagustin_descripcion">Es una de las plazas más grandes de México, fundada en 1988, ha crecido hasta incluir a tiendas y grandes almacenes dedicados a más de 150 actividades comerciales.</string>

    <string name="valleoriente_horario">Lunes a Domingo de 10:00am a 9:00pm</string>
    <string name="valleoriente_descripcion">Centro comercial en Monterrey, México. El arquitecto encargado del proyecto fue Marcos Suberville. Se abrió en 2003. El promotor fue Grupo U-Calli.</string>
</resources>
